其實點解冇咩人討論鬥陣世界盃既？

明明搞得好過lol 暴雪重為咗世界賽加咗平面視角方便睇
重播團戰又夠快 唔使好似lol咁等到仆街先有得睇返
又有慢動作方便講解返點解會殺到咁多人
R社明明搞咗7年都冇改過個比賽地圖咁鳩hea
暴雪多咁多誠意 到底有咩比唔上lol？
因為要俾錢買？定因為少咗個好似faker咁既靈魂人物？

垃圾game

twitch人數都唔低 齋英文台都有二十萬
係呢到無乜人討論姐

貴再加電腦設備需求高掛
利申有玩

入overwatch個post咪有人講

要比錢買所以無咩小學雞玩